---
layout: "image"
title: "Befestigung der Elektronik"
date: "2015-07-04T16:11:48"
picture: "handventilatormitzweigeschwindigkeitsstufen5.jpg"
weight: "6"
konstrukteure: 
- "Stefan Falk"
fotografen:
- "Stefan Falk"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Stefan Falk"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/41379
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "41379"
_4images_cat_id: "3093"
_4images_user_id: "104"
_4images_image_date: "2015-07-04T16:11:48"
_4images_image_order: "5"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=41379 -->
Dieses Bild zeigt, wie ein schlagendes Herz seine ganze Kraft entfalten kann, wenn es nur - auch wenn manche Verbindungen verborgen bleiben - vorteilhaft für beide Seiten mit dem Strippen ziehenden Kleinhirn verbunden ist und bleibt.